去左間黑店買左有問題傢私

唉，新屋入伙，佢老味，到張dissplay飯枱3萬幾蚊仲要爛既，投訴又無門，又吾肯退貨仲要有幾間分店，真係好吾開心，仲要欺騙聾啞人士，歐化傢私千萬吾好去買傢私

踩落店啦

吾？

吾你老母

3萬幾買display